# About Me!
![IMG_20220328_172852_871](/uploads/23eafeb98866e3bbe18639c82fe59112/IMG_20220328_172852_871.jpg)

Hai!
Perkenalkan nama saya Nibroos Aurore Majiid Haryanto, biasa dipanggil Rore.
Saya memiliki keinginan yang tinggi untuk belajar dan terus mengembangkan pengetahuan saya dalam programming. Saya mampu berpikir kritis dan memiliki kemampuan pemecahan masalah yang baik (problem solving). 
